限聚婚禮婚宴比人情？點比好呢

集思廣益

事緣朋友疫情期間訂左大埔海濱公園出年1月個場
到而家都無明確講係婚禮定婚宴
個場由12點去到6點
即使未有第4波，限聚都應不會變

朋友都應好堅持搞

我知佢親戚朋友都好多

但如果係無食物，即係婚禮，即係限50人啦，但律師證婚只係果十幾分鐘，照計佢親戚同兄弟姊妹都50人，即係被邀請嘅話，都可能係9 fing fing，等證婚完，果幾十人出嚟先入得去，又9 fing fing影幅相

但如果係有食物，又唔知點限聚法，戶外又計唔計6人一枱呢，但海濱疑似係無枱，立食到會野食

大家點睇，點比人情好呢，其實定係勸佢簽個紙之後先補擺好呢

vc 啦
去乜鬼

買份蘋果算啦
食都無得食

塞幾個口罩落去算數啦

仲去? 比低禮好走啦，又結婚群組呀

200人群組

熟唔熟?
熟就去影張相放低份禮物之後走
唔熟就唔駛去, 托朋友帶張賀卡去算
婚禮定婚宴對你都冇分別

4人了 唔去啦

搞得成都驚有大量大陸親戚一齊飲

攞醫生病假紙

無野食俾條撚

搞得成都唔去啦 政府要配合第4波強制驗 就算唔夠數 都做堆初步出黎

問埋康文署，現在係一定無得提供野食，婚禮同時只係可以50人

蘋果日報啦

純觀禮或只係得後尾9 fing fing影張相，要唔要比人情會唔會派帖架

你唯一解決方法係 食左佢條仔 咁就唔駛擺啦

真的被通知會派帖

純觀禮，但係證婚過程都未必見到，因為我應該唔係核心20人，甚至核心40人，甚至核心60人

究竟要唔要帶個望遠鏡去觀證婚呢

即使提早好多去到場地，應該都會被趕出出口，但準新郎新娘又完全無任何計劃講，點搞，喺出口等入去，我又會係第幾批人呢？

喺入口等入去影相，都好大風險罰5000